今日入機場既 唔好忘記T2

二號客運大樓的登機櫃位設於第5層，設有56個登機櫃位，有需要時可增至112個。現時大部份登機櫃位仍空置，共有3個登記區（N、P、Q），合共24間航空公司在此辦理登機手續。乘客可於二號客運大樓登機櫃位的另一端進入3樓辦理登機手續及通過香港海關後，便可前往第一層乘搭旅客捷運系統，前往一號客運大樓東大堂登機

T 1 先啦

Of course T1 係主要airline
人夠多既, 去埋T2關心埋一班budget airline既閪客